[{"question": "Puella ~ : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 32.18364715576172}, {"evalsentence": "Puella iam : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 57.54243469238281}, {"evalsentence": "Puella Cur : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 79.4426040649414}, {"evalsentence": "Puella neque : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 54.25334930419922}]}, {"question": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella ~ cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 32.18364715576172}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quia cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 37.5781364440918}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella verberat cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 45.81005859375}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella Quem cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 45.111454010009766}]}, {"question": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia ~ est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 32.18365478515625}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia iam est.", "perplexity": 37.10272216796875}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia Cur est.", "perplexity": 66.54376220703125}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia neque est.", "perplexity": 37.48476028442383}]}, {"question": "Puer improbus puellam ~. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 35.57045364379883}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam quia. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 53.42347717285156}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam verberat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 34.046504974365234}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam Quem. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 56.64040756225586}]}, {"question": "Puer improbus puellam pulsat. Puella ~ : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 35.57045364379883}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella iam : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 50.98725891113281}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella Cur : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 66.95063781738281}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella neque : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 48.06645584106445}]}, {"question": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ~ : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 35.57046127319336}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer quia : \"Hahahae!\"", "perplexity": 53.87482833862305}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer verberat : \"Hahahae!\"", "perplexity": 36.5096321105957}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer Quem : \"Hahahae!\"", "perplexity": 72.20315551757812}]}, {"question": "Puer ~ ridet est Marcus.", "answer": "Puer qui ridet est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui ridet est Marcus.", "perplexity": 900.9846801757812}, {"evalsentence": "Puer iam ridet est Marcus.", "perplexity": 851.5225219726562}, {"evalsentence": "Puer Cur ridet est Marcus.", "perplexity": 5699.08447265625}, {"evalsentence": "Puer neque ridet est Marcus.", "perplexity": 1519.4825439453125}]}, {"question": "Iulia Aemiliam ~ : \"Mamma!\"", "answer": "Iulia Aemiliam vocat : \"Mamma!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia Aemiliam vocat : \"Mamma!\"", "perplexity": 263.6484069824219}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam quia : \"Mamma!\"", "perplexity": 329.900146484375}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam verberat : \"Mamma!\"", "perplexity": 178.79888916015625}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam Quem : \"Mamma!\"", "perplexity": 315.2498474121094}]}, {"question": "Aemilia ~, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "answer": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 114.1688003540039}, {"evalsentence": "Aemilia iam, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 124.16637420654297}, {"evalsentence": "Aemilia Cur, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 187.0862579345703}, {"evalsentence": "Aemilia neque, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 133.5833740234375}]}, {"question": "Aemilia venit, et Quintum ~ : \"Cur Iulia plorat?\"", "answer": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 114.1688003540039}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum quia : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 189.5885772705078}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum verberat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 146.8661346435547}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum Quem : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 256.29718017578125}]}, {"question": "Quintus ~ : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 76.27420806884766}, {"evalsentence": "Quintus iam : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 108.83927917480469}, {"evalsentence": "Quintus Cur : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 126.73493194580078}, {"evalsentence": "Quintus neque : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 119.70220184326172}]}, {"question": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, ~ Marcus eam pulsat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 76.27420806884766}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, verberat Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 104.69925689697266}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, Quem Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 122.00859069824219}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, iam Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 71.82320404052734}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer ~ non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 46.453125}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer Cur non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 72.53097534179688}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer neque non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 50.738929748535156}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer quia non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 49.10628128051758}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer ~ est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 46.4531364440918}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer verberat est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 55.11376190185547}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer Quem est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 76.76778411865234}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer iam est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 51.154109954833984}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non ~.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 46.453125}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non Cur.", "perplexity": 72.32351684570312}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non neque.", "perplexity": 55.49164581298828}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non quia.", "perplexity": 59.15491485595703}]}, {"question": "Quintus: \"Pater non ~ est.\"", "answer": "Quintus: \"Pater non hic est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus: \"Pater non hic est.\"", "perplexity": 110.7545394897461}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non verberat est.\"", "perplexity": 191.06251525878906}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non Quem est.\"", "perplexity": 379.5150451660156}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non iam est.\"", "perplexity": 178.99620056152344}]}, {"question": "Quintus Iulium ~: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "answer": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 90.31443786621094}, {"evalsentence": "Quintus Iulium Cur: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 166.45462036132812}, {"evalsentence": "Quintus Iulium neque: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 114.9852523803711}, {"evalsentence": "Quintus Iulium quia: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 125.72505187988281}]}, {"question": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non ~.", "answer": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 90.31452178955078}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non verberat.", "perplexity": 97.25856018066406}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non Quem.", "perplexity": 195.86941528320312}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non iam.", "perplexity": 155.34893798828125}]}, {"question": "~ Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "answer": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 48.557403564453125}, {"evalsentence": "neque Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 48.99919891357422}, {"evalsentence": "quia Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 42.95724105834961}, {"evalsentence": "verberat Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 51.93927001953125}]}, {"question": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia ~.", "answer": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 48.557403564453125}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia Quem.", "perplexity": 90.52125549316406}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia iam.", "perplexity": 67.0293197631836}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia Cur.", "perplexity": 67.41968536376953}]}, {"question": "Marcus plorat, ~ Aemilia eum verberat.", "answer": "Marcus plorat, quia Aemilia eum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus plorat, quia Aemilia eum verberat.", "perplexity": 112.26748657226562}, {"evalsentence": "Marcus plorat, neque Aemilia eum verberat.", "perplexity": 129.7657928466797}, {"evalsentence": "Marcus plorat, verberat Aemilia eum verberat.", "perplexity": 124.79109191894531}, {"evalsentence": "Marcus plorat, Quem Aemilia eum verberat.", "perplexity": 205.13601684570312}]}, {"question": "Iulius Marcum audit; ~ Iulius non dormit.", "answer": "Iulius Marcum audit; iam Iulius non dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Marcum audit; iam Iulius non dormit.", "perplexity": 123.71549987792969}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; Cur Iulius non dormit.", "perplexity": 211.94778442382812}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; neque Iulius non dormit.", "perplexity": 136.25314331054688}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; quia Iulius non dormit.", "perplexity": 122.7606430053711}]}, {"question": "~ Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "answer": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 45.59874725341797}, {"evalsentence": "verberat Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 42.778926849365234}, {"evalsentence": "iam Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 93.76329040527344}, {"evalsentence": "Cur Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 61.86423873901367}]}, {"question": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum ~.", "answer": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 45.598724365234375}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum neque.", "perplexity": 83.60514068603516}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum quia.", "perplexity": 101.00239562988281}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum Quem.", "perplexity": 79.43597412109375}]}, {"question": "Puer ~ Aemilia verberat improbus est.", "answer": "Puer quem Aemilia verberat improbus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer quem Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 147.108154296875}, {"evalsentence": "Puer iam Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 196.0265655517578}, {"evalsentence": "Puer Cur Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 659.3206787109375}, {"evalsentence": "Puer neque Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 185.85646057128906}]}, {"question": "Iulia laeta non est ~ ridet.", "answer": "Iulia laeta non est neque ridet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia laeta non est neque ridet.", "perplexity": 189.02125549316406}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est quia ridet.", "perplexity": 166.3147430419922}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est verberat ridet.", "perplexity": 285.96051025390625}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est Quem ridet.", "perplexity": 371.421630859375}]}]